Kobe 可否不要走

我唔需要你再喺籃球場上奔馳，我只想你醒翻，開開心心咁同你嘅家人享受生活
致我最愛嘅偶像

Our condolences go to Kobe's family